\documentclass[
	%draft,
	%submission,
	%compressed,
	final,
	%
	%technote,
	%internal,
	%submitted,
	%inpress,
	%reprint,
	%
	%titlepage,
	notitlepage,
	%anonymous,
	narroweqnarray,
	inline,
	twoside,
         %invited,
	]{ieee}

\newcommand{\latexiie}{\LaTeX2{\Large$_\varepsilon$}}

%Code
	\usepackage{listings}
	\usepackage{fancyvrb}
	\usepackage{moreverb}
	\usepackage{listings}
%	\DefineVerbatimEnvironment{code}{Verbatim}{fontsize=\small}
%	\DefineVerbatimEnvironment{example}{Verbatim}{fontsize=\small}
	\usepackage{amssymb}
	\def\myTabs{2}
%edoC
\usepackage{graphicx}
%Español
	\usepackage[utf8]{inputenc}
	\usepackage[spanish]{babel}
%loñapsE

\begin{document}

\title[Load Balancer]{
       Telemática\\ Load Balancer}


\author[]{Sebastián Arcila Valenzuela (\textit{sarcilav@eafit.edu.co})
\and{}y Sergio Botero Uribe (\textit{sbotero2@eafit.edu.co}).
}

\journal{ST0255-031 Telemática}
\titletext{, \today}
\maketitle               

\begin{abstract} 
Documentación de la práctica del load balancer para servidores web que implementa 4 métodos de balanceo. Esta documentación
contiene los diagramas requeridos para la entrega y la explicación de los métodos.
\end{abstract}

\section{Introducción}
	\input{docmaestro/introduccion}

\section{Protocolos implementados}
	\input{docmaestro/protocolos}

\section{Diagrama de secuencias UML}
	\include{diagramas/uml}

\section{Máquina de estado finito}
	\input{diagramas/maquina}
	
\section{Pseudocódigos de los métodos}

	En todos los métodos se espera leer un arreglo con las direcciones de servidores que estará contenida en un archivo de configuración.
	\begin{itemize}
	\item Round Robin.
		\input{seudo/roundrobin}
	\item Menor número de conexiones.
		$\triangle$ Primera aproximación a este método.
		\input{seudo/leastconnections}
		$\triangle$ Aproximación definitiva a este método.
		\input{seudo/leastconnections2}
	\item Carga en servidor.
		\input{seudo/agent}
	\item Método del grupo.
		\input{seudo/nuestro}
	\end{itemize}
	
	$\triangle$ PS: En los seudo códigos se puede ver que en muchos pasos se debe escribir y leer información, esto se debe a que mediante el uso
	de procesos que lo que hacen es una copia idéntica y no tendría sentido usar una variable para manejar la información porque esta no podría ser
	vista por los otros procesos.

\section{Arquitectura del sistema}
	\input{docmaestro/arquitectura}

\section{Pruebas}
	\input{docmaestro/pruebas}
	
\section{Conclusiones}
	\input{docmaestro/conclusiones}
	
\begin{thebibliography}{1}

\bibitem{GitHub}
\newblock{GitHub$^{\rm TM}$ - Social codign}\\
\newblock {\em http://github.com/sarcilav/loadbalancer20092} \\
\newblock {\em http://github.com/sergiobuj/loadbalancer20092} \\
\newblock Sitios donde se encuentra todo el desarrollo y código e la práctica.

\bibitem{osref:}
\newblock{ Sistemas Operativos - Nutt - Pearson}\\
\bibitem{Cref:}
\newblock{ Programación en C - Gottfried - PemcGrawHill}\\
\bibitem{sockref:}
\newblock{ Programación de sockets Linux - Walton - Prentice Hall}\\

\end{thebibliography}


\end{document}
